【整容累事？】韓國藝人患癌漸趨年輕化

過往有不少年輕韓星不幸患癌，如32歲男星崔勝元去年證實患上急性白血病，也一樣暫定手上所有工作，專心接受治療，直至上年年底病情好轉，回家休養及逐漸開始與音樂劇活動。而33歲女諧星安英美亦曾於2007年確診甲狀腺癌，最終都能康復；另一位是諧星劉相務就捲入性侵案獲證清白後，最近證實患上大腸癌第三期，現已接受手術。另一位是女團Jewelry出身的36歲女星朴貞雅，於2013年患上甲狀腺癌，接受手術後，身體已經完全恢復。不過童星出身的女演員李貞後，上年年尾因不敵癌魔，終於32歲，令人唏噓。

韓國飲食

日日食公仔麵

極邪惡

死多d死多d

午餐肉

烤雞 啤酒 壓力 餐肉 公仔面

極邪惡厭世美食

部隊鍋

係時候學習日本飲食

泡菜冇得防癌架咩？

佢地飲食問題

成日食醃野 會生癌啦 公仔面炸雞
生日先有紫菜湯飲

韓國人真係公仔麵當飯食 ?

係呀 又食辣 辣會影響排毒架

韓國菜真係狗都唔屌

韓國人得麵 芝士 炸雞同辣

泡菜分分鐘都係致癌野

好似冇見過韓國人食新鮮菜咁 成日見佢地食飯都係成檯紅色嘅醃嘢或者成檯啡色嘅烤肉